一人一個氹女朋友訓教故仔

每晚都要交貨

10秒內訓著 就送層樓比你

垃圾同求

從前 有個女仔要個男仔氹佢訓教
第二日 個女仔死咗

每晚送一層

經已諗到唔想諗

男朋友買個本幾搞笑嘅英文小說，我唔開心/要第二日早起但我又唔肯訓嗰陣讀畀我聽

買本哲學書返黎讀一路讀一路問佢睇法

3日內唔想再聽

咩名

同求

傾電話咪得

指定要講故事

同求ching

就黎儲齊一套

留名學英文

唔太好英文既話咪買中英對照版
仲可以畀佢揀聽中文定英文添

你女友係BB黎架

起，情趣黎既

主要係因為男朋友讀英文真係好好聽

你睇樓主個態度就知係得女仔覺得係情趣

我都覺係情趣不過間唔中一次就可以

咁唔知道喇
因為好多時都係男朋友問我聽唔聽故仔
有時又會我講返畀佢聽
以為有d男仔都會鍾意 sorry